[日本人都私了？］持刀刺傷大阪激安殿堂中國客 日女疑犯：唔中意佢態度

嘩！
今早半夜3點幾
特登買把刀刺頭
話明買嚟殺人！

不過死唔去

世界上有邊個鐘意中國人

但去到出刀插頭
日本人好怕暴力㗎

想知微博有乜反應

做得好

支那狗繼續死死氣去日本

煲大佢 加速主義

支那人
鎖國！
唔需要乞求外匯

激安殿堂最多大陸人
香港人

有個30歲左膠客人制服咗日本疑犯

午後

左乜野膠

你係現場一眼分到支那日本人咩?係你面前斬人, 正常人一係走一係制服嫁啦

下午
我錯

民意-100

拉闊啲睇
只係將把刀放入佢身體姐
唔一定係想傷害佢

佢唔通係山口二矢啲後人

Twitter d 留言主要都係鬧疑犯

原來連登得我一個唔識日文

手足

唔識日文學人上連燈？

日文係連登官方語言

x2

好合理，終於有左膠日本人都頂佢地唔順，究竟佢做咗d咩？

支那狗咁撚愛國快啲抵制日本啦

支那人個頭掉左係地下姐
沒事兒 沒事兒

有冇人去微博睇下

睇漢字都大概明啦下話？

仲話新年唔去香港 去日本，想呃旅遊保

咁都斬唔死
仲要比蝗佔用醫療資源

話傾過偈 唔like佢態度

傾過乜冇報道

屌你 我笑撚左

大版人好撚憎中國人
之前去大版7仔買野 排隊比錢個陣
前邊有兩個中國人係到講野（正常排隊 正常聲浪）
企佢後邊個日本上班族（當時夜晚9點）
係佢地後邊係咁 摺～摺聲咁
重大聲過個兩個中國人

Well done

快啲去撥火

日本人壓抑太大，變態起上黎更厲害

做咩要唔去？

又唔係日本政府唔拉人

你唔好自己玻璃心，就覺得人人同你一樣啦

全球大排支

應當判無罪有賞

正皮 上一頁

呢d先係真正日本人
口裡說討厭支那人，出到街就跪底
人地就做埋行動，屌9支那狗

世界上冇人鍾意支那人啊
愛國就死返支那國啦垃圾！

問題你再凶狠,對方係食人族嚟.
你南京之前已經通州大屠殺啦,佢只會同你講南京,唔會同你講通州,唔講義和團,唔講北伐屠宰外國人D嘢嘅啵.

呢個時候係睇5ch啲癲佬
Twitter真acc點會亂講野

比佢走.JPG

眼神好凌厲

係
建前本音

日本勇武絲

日本手足
做左個良好示範俾聽日活動

日本手足

唔知係咪走緊水貨

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

個日本人好慘！好無辜！

日本私了程度超越咗香港

google 翻譯

走啦5毛
唔識日文咪假裝香港人

判唔判得死刑

上咗trends 第8

不割！

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

態度正確

睇到翻譯有誤差

而且日本有死刑...唔是講少

話因為破產

不過又係啲content farm

睇twitter同5ch似乎焦點係起大阪治安好差呢到 似乎無乜人理中唔中國
大阪=元朗

插頭都死唔去 原來要殺一個人咁難

唔使撥
強國人係大阪d衰野
連香港人都想避之則吉
我估係得689呢d人先咁鍾意

香港都有啦 使撚同大陸人迫咩

15厘米嘅菜刀
斬得好

佢哋班仆街自己先唔想做

應該唔會 如果有合理理由（如比人勒索，幫家人報仇），係日本殺人好似唔大罪
反而強盜殺人好大罪

頭盔：唔知岩唔岩

中國人不意外，淨係識用暴力解決問題

係

最多咪睇多幾套翻版av 打飛機
話自己搞到日本仔蝕好多錢

快d杯日本啦

...

內閣總理大臣快撚啲去靖國神社参拜

好波

即係等於fb同連登之嘛

支持

雖然確定左疑兇刺左佢一刀
但無證據證明 支狗傷勢係係刀傷引起

大把人同大陸妹結婚啦

係咪要抵制日本

假裝前面用個咪字後面又用返書面語
你個五毛扮唔似㗎喇

呢個post咁多block左既五毛都係到既

書面語有乜問題？

我block咗好多
所以睇唔到

呢啲先至叫做有心,
勇武嘅正確做法!

大阪間激安幾點都係多人到爆 仲要多支那人
殺佢咪殺佢

支那快反日！！！！！！！！

推上水行動po

連中國人都唔鍾意中國人

話唔中意隻支那雞既態度所以斬尻佢
斬得好

正

汉干！

日本手足已經出刀，港豬仲係扔緊汽油彈落地下

中國女遊客用頭部撞擊我地日本居民購物時嘅貨物
至於個把係咪刀
我會話，係一把廚房用具
係電光火石之間 我地日本居民縮唔切 預測唔到有人會咁做
唔能夠一面倒責怪日本人

日本輸民意未?

失民心

聯署特赦日本人啦

罷去日本未

廢老/藍絲/港共官員/曱甴

全球排共

女武神

要抵制小日本了
咱们要打造大中华红色经济圈

無罪啦呢d要

要不是我們鐘国人 你們早就玩蛋了

純粹用刀推到頭部

啱呀

義士手足

切開個頭

其實日本人會唔會去激安？次次去到都係中國人香港人多

識分一定分到、定係你成日分唔到？

朱閪伯格

"失民意呀"
"外國人會以為我地真係暴民"

結果幾個月前d示威者咪當左個日本遊客係大陸人私了左lo

日本人左膠?

Goal~~~

中國人去到邊都係引人犯罪 唔怪得人喎一早應該鎖國啦

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

罷買，玩pokemon

諗起高登屠妖義士

快啲微博抵制罷去日本啦

插頭師(日本)

釋放義士!!

有人割蓆係香川縣人唔關大阪人事?

刺傷
點解唔剌撚死佢

鄉下話你都唔識

電光火石間好難避開個中國人

停手 畫面唔好睇

dondondon donki

我愛日本

I know right

睇翻版AV

做得好啊日本人加油啊

他媽的 我們不要給錢小日本賺 我們玩盜版!

去得現場應該預咗有風險

條題連中國人都冇提

點解死唔去架

日本最高

好多日本comment都係屌返自己友
不過都正常冇啦啦拎把刀斬人頭好難會撐

日本好波

講毛咩
左膠都分唔到係便衣啦

國家需要反港獨
就算比佢地口中小日本殺幾打人
都係繼續打港獨

冇可疑啦，唔係捉自己友呀嘛？

donkihote

洗腦歌

未覺醒，今日上水，明日大阪

係囉 講你就威 見到有人揸刀劈人仲有時間check下佢乜水先

唔割

我地係咪應該要搞一個遊行去聲援果位日本女性?

排華就來到 我地要識得到點自處

痛快無比

可惜可惜

把刀接觸到中国人身體
唔代表日本女人想殺人
可能係把刀比較鋒利
係空氣中穿梭時令某中国人皮膚細胞聚集部分斷開

滾回中國吧

咁都死唔去

去過日本都知大陸人幾黑人憎⋯

樣衰衰不特止
行路牙牙下
激安已經逼
又要勁嘈，高尖聲北佬話

唔去唔去
轉個頭成班支那又沖過去

要斬死幾件先得啦
唔係班賤種唔知驚

連登仔個個都N1

你咁大反應做咩，你係支那狗？

暫時未見五毛狂鬧日本人

有個好笑：做乜唔用中國拳躲避
4000年歷史在哭

其實話佢上年十月破產
所以盤死喎
唔通憎炫富大陸喱？

達哥

日本人真係有
潔癖
話有必要寫明係日本人咩？

就像慈母放探熱針入嬰兒體內

特登攞把菜刀

光復日本呀

忍唔住retweet咗加comment
不過為免日本人反感
只好寫得隱晦啲

單嘢喺香港網上都成為話題
理由心照啦！

RT

Sor, 當我講錯野。 但我真係分到

連日本人都會用刀
我地就得對家用

Adore!!!!!!!!!

Push

手捉
可改善
不割

剛上微博冇人講
「中日友好」封鎖消息？

日本傳統武士文化係推崇暴力,只係近代二戰後社會壓抑暴力而已.佢地表面上譴責實際覺得好心涼.

中國人唔再去日本就好
日本太多中國人已經唔想去

激安殿堂重災區

不過你去日本識避開大陸人點都避到

豬拿人乞人憎！

最新蕭析，曱近平想轉軚。可惜一切都太遲啦，一切都是剛剛開始。

我地同你一樣用開鍵盤

點知被斬係香港人

啱呀 我真係無膽

其實間嘢香港人都勁嘈

上次我都差啲想插死班蝗，退稅條隊水蛇春咁長，跟住佢地全家係度話唔想退現金，但又冇信用卡，如是者搞左半個鐘，退稅櫃台都就收工

佢哋真係極度令人討厭

即割

正確啲嚟講，係 “Round Object” on the floor.

有人話一擔擔

Diu... 香港個2間日日咁多人排隊
會唔會有變態日本仔黎斬人

連咁忍得嘅日本人都頂班支那人唔住

所以我冇去過

其實日本啲業務super
食品都平過donki

殺蝗蟲有罪架

正確做法係去微博撥火

換另一個角度，係想佢好。例如醫生用刀割腫瘤

不如一齊幫佢寫求情信先

你分辨到？

個日本婦人只係買左把刀翻屋企煮飯，但係回家途中遇到一個蚛蟈人衝埋嚟，個日本婦人喺電光火石之間被逼用刀推開該蚛蟈人，實屬無辜。

支那人去邊都乞人憎，咪形衰亞洲人

最好煲大佢，等班大陸狗清楚明白日本人憎佢哋憎到想斬佢哋

日本真係好多變態
咩都擺係心度又唔講出聲，一出事就死得人
之前又有老人院一個人殺幾十個

冇反應，冇報導
幫緊伊朗口交

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

無可疑 支那狗抵撚死

書面語無問題
但又口語又書面語大家知咩事啦
5毛話人5毛想混淆視線？

果句好似唔係我講

同埋其實咁就屈毛真係好無聊
2020年我會見真毛就block 清凈好多
少同佢哋拗多做實事

其實佢哋先多無差別殺人

哈哈
原來幾年前Donki有中蟈人店員打日本客打到人哋入廠

push

咁愛國去乜鳩日本

愛日本國

但微博無人講

希望佢冇事
講緊疑犯

有日本人拍片
話佢無事

寶刀贈支那

More more

三十多歲男子係咪我哋果位？

有民意逆轉四眼仔

日本女義士

強國都係繼續去。

什麼日本仔傷害中國人既心 都唔記得左，只係記得吃喝

其實係個支客將自己既身體撞入去把刀到姐

D支那人嘴臉真係好惡頂

いいですね

幫佢補充鐵質啫好有heart

大把

個ID一睇就知道係毒L。。。

根本就係日本巨大版「香港藥房」

日本個國家入面已經唔少中國中國人侵佔緊

唔係對方出手先，選擇直接還擊唔報警先叫私了？